# Naumen Phone Book

Это демонстрационный проект "Телефонный справочник" с возможностью:

  - Просмотра контактов
  - Поиска по подстроке (по имени и номеру телефона)
  - Добавления контакта
  - Обновления контакта
  - Удаление контакта

### Версия
0.2.1

### Запуск
Для запуска приложения необходимо запустить GWT с помощью пакетного менеджера Maven:
```
mvn gwt:run
```